questions:
    manual
    default
    full

    manual:
        criar pasta apenas como arquivos minimos
            criar pastas e popular como arquivos
            criar uma secret jwt ou (default ) 
            instalar dependeênicas
    full:
        todas as configurações
    default:
        sem upload de arquivos
